求 打透明質酸針介紹(骨科)

最近屋企人年紀大 膝關節退化
想打透明質酸針試下
唔知香港邊到有得打? 求各位介紹下

政府